# Toukairin

## なにこれ
Discordでうごくあの人のbotです。  

- 苗字に反応します。  
- `roll!`でサイコロを振ります。

今のとここれだけ。

## 動かし方

- `git clone`
- `bundle install`
- `settings.yaml.sample`の`token`と`client_id`を書き換える
- `settings.yaml`にリネームする
- `bundle exec ruby toukairin.rb`するなりなんなり

